究竟啲部咁on9嘅高達設計概念係乜？

坐船出海啊？

真係出海

G

咩國家，唔記得

端午節用

沉船高達

喺咪G高達其他國家d機？

李瞬神高達？

其實風車高達都唔知做咩⋯

咩國家 唔記得左

風車高達